特朗普:向3000億美元中國貨加徵10%關稅

次次最後都加～

07:25 【特朗普:向3000億美元中國貨加徵10%關稅】美國總統特朗普宣布，將對餘下總值3000億美元的中國入口貨物，加徵10%關稅，有關措施由9月1日起生效。

特朗普周四在Twitter發文，表示到北京磋商貿易議題的白宮官員剛返抵美國，雙方就未...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

中國又贏

香港有救

開市大跌！

全日低開橫行...